《Youtuber》戰線 唔好坐係屋企

召喚所有大家熟悉的台灣和外國youtuber
用自己的文字寫自己感想
唔一定當自己係poly學生
要寫到夠催淚真性情
希望佢地可以轉上ig story 對人性人命的關注
要快 寫定睇住理大情況 等發出去
自己寫！！

推呀 做野呀 唔係睇直播就算

寫下pewdiedie又好 咩都試下 唔準like完走